屌你老母最近LOL有沒人又瘋狂爆Ping

屌你老母每場斷一次搞到輸咗兩局rank

yes 你用邊間

和記我個friend好似另一間都有事
我覺得又係garena垃圾出事

我icable 有時server都入唔到

我PCCW都間唔中斷下
可能GARENA問題

會唔會係因為之前話將個伺服器由台灣改為新加坡?

屌 有冇人連game都入唔到

屌 晚晚都80幾ping要到凌晨三四點先順返（利申用緊icable)

我都係icable 150-200ping 都有
買左個vpn 去番31 ping 如獲新生

邊一種vpn好啲？有冇介紹

我玩其他game都係lag到仆街,可能家下連海外差過以前

求介紹